啱啱打完飛機 唔小心...

可能太耐冇打
一射 射到天花板咁高
仲射穿埋個天花板
而家樓上個妹妹仔隔住個天花板屌緊我
我應該點做？

你屋企人都幾撚慘
生你條on9出嚟

都幾高射速下喎

連登仔最少打到上moon ok?

緊係屌埋個妹妹仔

個妹妹射返你轉頭

你應該去睇下精神科

幽默感唔可以勉強嫁巴打
唉

每秒鐘幾多光年?

惺咁渣ga 射唔穿條女個西

當住佢面打多次瞄準佢個口一嘢射落去用啲精塞撚住佢把臭口，如果之後輪到佢老豆老母兄弟姊妹屌你嘅話都係用同一個方法就ok